有冇人試過坐地鐵比廢佬打到

係咪年紀大就可以著件衫著個書包就打死隔離果個

你比廢老打？